ТЕСТОВОЕ ЗАДАНИЕ НА ДОЛЖНОСТЬ ПРОГРАММИСТ
==
Задание:
===
Сделать сервис который позволяет записаться в очередь на прием в больницу.

Требования:
===
Данные о больнице и записях хранятся в HL (Хайлоадах) или ИБ
Организационную структуру больницы необходимо придумать.

Основные задачи:
===
1) Описать словами орг структуру больницы и функционал вашего сервиса в
свободной форме (около 5ти предложений);
2) Продумать структуру таблиц БД, описать эту структуру;
3) Для создания сервиса создавать свои компоненты / модули;
4) Приложение должно использовать кэш;
5) Продумать функционал так, чтобы он был очевидным и не очень сложным.


Решение
==
Организационная структура больницы
====
Есть 3 главных направления, у некоторых направлений есть свои специализации
(но направления можно добавлять свои, т.к. это все сделно на ИБ Доктора).
 - Офтальмология
    - Взрослая
    - Детская
 - Стомотология
 - Хирургия
    - Пластическая
    - Травмотология
    - Челюстно-лицевая хирургия

В каждом направлении (или специализации) может работать сколько угодно врачей (элементы этого ИБ).

Расписание врачей
====
Каждому врачу задается его расписание (в hl-блоке DoctorSchedule).
Расписание задается в виде отрезков времени работы, в которых возможно более детальное уточнение по времени на каждый день недели.

Записи на прием
====
Записи на прием попадают в hl блок DoctorsRegister. Там есть время приема, фио пациента и его комментарий

Функционал сервиса
====
На главной странице указана древовидная структура больницы с ее направлениями и докторами.
Если нужно отобразить только докторов по какому-то одному направлению, то можно кликнуть на это направление и содержимое отфильтруется.
При выборе конкретного доктора показано его расписание на ближайшие 2 месяца.
В этом расписании можно выбрать дату и время приема.
Доступное время приема отображается черным, уже занятое серым.
При клике на время оно попадает в форму.
В форме можно ввести свои фио и комментарий и отправить ее на сервер.